請幫手fact check

朋友比張咁嘅嘢我，想幫手fact check 一下真假。話係中一。謝謝。